鏗鏘集：套丁 and 7.21 !!

又係林奠條撚屌
唔怪得721會搵元朗人做

Push

留名

太少人睇